如果家駒仲在生

如果家駒仲在生 世界會唔會更和平
好配服佢爭取和平既心

光輝歲月 amani etc....

佢在生就上唔到神枱

傳聞佢改左名做馬句匿埋係馬來西亞

佢在生依家分分鐘係街邊賣緊唱炸

好紅wo beyond

點解咁講

收D左膠版權費收到手軟

雖然世界和平聽落好左膠 但我覺得佢地有與眾不同既感染力

唔死一定會比班憤世嫉俗既連登仔屌

睇下老譚呢啲死剩種就明

上去搵人仔就比人屌 留港又無發展

相傳佢搵替身死唔去,喺日本街頭唱歌，被個華人見到添

"覺唔覺beyond好扮野"

在生嘅話=大中華膠，廢老，靠老本呃飯食，扮嘢冇實力

坤哥牙fat第日死左都上神枱架啦
唔明佢有乜好吹奏

那有咁撚多如果

你拎家駒宣揚和平理念同個兩條友比